想贊揚各位廚神

我都想試下雞肉刺身

睇個樣唔係生，應該煮左五份一，兩成熟 rare

你無錯。10%熟，唔完美，可接受，可改善。

鹿兒島, 九州名物，咁豐富都有?

下次全熟冇問題 不過煮完之後會同啲生雞汁撈一撈先 或者中國蛋殼又得 沙門氏菌食落肚 痾到你班友脫水

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

畜牲不嬲食生野架啦
學咩人食熟野

仆街……毒到你啊

咁鍾意砌人生豬肉
試下食生雞肉囉

第一日食飯盒咩戇鳩
小學嗰啲都係咁上下㗎咋

日本九州名物嚟
毅進仔唔識食

重甲9企咁耐 搵廁所又難 一陣瀨屎就唔好啦 啲gear仲要同啲公安開心share 以佢地嘅衛生水平 直頭可以做到警區內小型爆發 袋定紙巾喺心口都冇用

唔嗌外賣咪乜事都無囉屌你老母